大陸貨車翻側 叫曬囝囡一齊執

都話左出自同一個基因 咪一樣咁貪
做好個品先好話人啦香港人

樓主中文拎F on99

呢個明搶
一個真金白銀買都一樣？

20181020？

同4年前解款車出事一樣，中國人，香港人都係咁劣質

人地好辛苦揾㗎，就算一個買一個搶都俾D 支持啦

屌你啦我地真金白銀買10部雪櫃自用唔撚比呀？
左右手腳各帶一隻smart watch 先係潮流尖端，啲人買唔到喺到咁多嗲

幾驚無人講lee句